[{"question": "https://www.zhihu.com/question/22903927", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22903927/answer/288651132", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u5927\u5b66\u751f\u770b\u7684\u4e66\u503c\u5f97\u63a8\u8350\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67452946", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67452946/answer/282601639", "content": "\n\u4f60\u542c\u8bf4\u8fc7\u54ea\u4e9b\u9a87\u4eba\u542c\u95fb\u7684\u771f\u5b9e\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264880387", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264880387/answer/287669748", "content": "\n\u600e\u6837\u770b\u5f85 PG One \u548c\u674e\u5c0f\u7490\u7684\u7eef\u95fb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65756566", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65756566/answer/288682543", "content": "\n\u5a31\u4e50\u5708\u6709\u54ea\u4e9b\u7ecf\u5178\u7684\u201c\u5851\u6599\u59d0\u59b9\u82b1\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263808314", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263808314/answer/288356570", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u7537\u5973\u6bd4\u4f8b\u5931\u8c03\u4e0b\u6211\u4f9d\u7136\u6ca1\u6709\u7537\u670b\u53cb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264908071", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264908071/answer/289047609", "content": "\n\u9ad8\u6653\u677e\u9488\u5bf9\u8bf8\u845b\u4eae\u7684\u8bc4\u4ef7\u662f\u4e0d\u662f\u8fc7\u5206\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265015991", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265015991/answer/288845243", "content": "\n\u4f60\u90fd\u89c1\u8fc7\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u7406\u79d1\u76f2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67080789", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67080789/answer/288359497", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u53d1\u73b0\u8d2b\u7a77\u9650\u5236\u4e86\u4f60\u7684\u60f3\u8c61\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264903270", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264903270/answer/288569294", "content": "\n\u6211\u4eec\u7684\u521b\u9020\u529b\u90fd\u88ab\u8c01\u6bc1\u6389\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36603416", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36603416/answer/288591774", "content": "\n\u5f53\u4e00\u4e2a\u65e0\u8da3\u7684\u4eba\u662f\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24239308", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24239308/answer/31278094", "content": "\n\u6570\u5b66\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u660e\u660e\u662f\u66b4\u529b\u7834\u89e3\u8fd8\u7ed9\u4eba\u7f8e\u611f\u7684\u8bc1\u660e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36406881", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36406881/answer/288661743", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u8ba9\u4f60\u65e0\u8bed\u7684cos\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65756566", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65756566/answer/288873040", "content": "\n\u5a31\u4e50\u5708\u6709\u54ea\u4e9b\u7ecf\u5178\u7684\u201c\u5851\u6599\u59d0\u59b9\u82b1\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60921684", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60921684/answer/288474143", "content": "\n\u4f60\u8bfb\u8fc7\u54ea\u4e9b\u4e0d\u503c\u5f97\u4e00\u8bfb\u7684\u70c2\u4e66\uff1f\u5b83\u4eec\u5206\u522b\u70c2\u5728\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264754444", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264754444/answer/287920238", "content": "\n\u4f60\u5403\u8fc7\u201c\u6700\u7d2f\u201d\u7684\u98df\u7269\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265023553", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265023553/answer/288568161", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u738b\u601d\u806a\u751f\u65e5\u88ab\u4eba\u4e70\u70ed\u641c\u6321\u5b50\u5f39\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265017296", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265017296/answer/288614507", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u652f\u4ed8\u5b9d 2017 \u8d26\u5355\u300c\u9ed8\u8ba4\u52fe\u9009\u300d\u7684\u829d\u9ebb\u670d\u52a1\u534f\u8bae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264911397", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264911397/answer/288936625", "content": "\n\u65e5\u672c\u7684\u4eba\u5747GDP\u6bd4\u4e2d\u56fd\u7684\u9ad8\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u662f\u4e2d\u56fd\u4eba\u5230\u65e5\u672c\u7206\u4e70\u800c\u4e0d\u662f\u65e5\u672c\u4eba\u5230\u4e2d\u56fd\u7206\u4e70\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65756566", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65756566/answer/288446786", "content": "\n\u5a31\u4e50\u5708\u6709\u54ea\u4e9b\u7ecf\u5178\u7684\u201c\u5851\u6599\u59d0\u59b9\u82b1\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264888727", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264888727/answer/288845268", "content": "\n\u4f60\u9047\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u8ba8\u538c\u7684\u5973\u5b69\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27628758", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27628758/answer/288878933", "content": "\n\u79fb\u6c11\u5230\u5916\u56fd\u540e\u771f\u7684\u5230\u4e86\u5929\u5802\u5417\uff1f\u79fb\u6c11\u540e\u4f1a\u9047\u5230\u54ea\u4e9b\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62931043", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62931043/answer/288779356", "content": "\n\u4f60\u62c5\u5fc3\u81ea\u5df1\u4f1a\u6c38\u8fdc\u5355\u8eab\u4e0b\u53bb\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265015991", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265015991/answer/289016042", "content": "\n\u4f60\u90fd\u89c1\u8fc7\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u7406\u79d1\u76f2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55547621", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55547621/answer/288957540", "content": "\n\u5927\u5bb6\u6709\u6ca1\u6709\u5e73\u65f6\u575a\u6301\u505a\u4e00\u4ef6\u5c0f\u4e8b\uff0c\u4e45\u800c\u4e45\u4e4b\u4f1a\u83b7\u5f97\u610f\u5916\u7684\u6536\u83b7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30218375", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30218375/answer/288720496", "content": "\n\u5206\u624b\u540e\uff0c\u7537\u751f\u4ec0\u4e48\u611f\u53d7\uff0c\u8fd8\u4f1a\u60f3\u8d77\u5973\u751f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264914968", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264914968/answer/288353182", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u67d0\u7f51\u53cb\u5f53\u4f17\u4e0b\u8dea\u796d\u7940\u5d07\u796f\u5e1d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265004594", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265004594/answer/288810992", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e08\u592b28\u5c81\u809d\u764c\u665a\u671f\uff0c\u59bb\u5b50\u6253\u6389\u8179\u4e2d\u4e94\u4e2a\u6708\u7684\u5b69\u5b50\u5e76\u8981\u6c42\u79bb\u5a5a\u8fd9\u4e00\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62260755", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62260755/answer/288552720", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u516c\u53f8\u5b81\u613f\u7ed9\u65b0\u4eba\u5f00\u9ad8\u5de5\u8d44\uff0c\u5374\u4e0d\u613f\u610f\u7ed9\u77e5\u6839\u77e5\u5e95\u7684\u8001\u5458\u5de5\u6da8\u85aa\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264908071", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264908071/answer/288529662", "content": "\n\u9ad8\u6653\u677e\u9488\u5bf9\u8bf8\u845b\u4eae\u7684\u8bc4\u4ef7\u662f\u4e0d\u662f\u8fc7\u5206\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264398003", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264398003/answer/288524477", "content": "\n\u4f60\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5357\u65b9\u5468\u672b\u66dd\u514912\u5c81\u5c0f\u7f51\u7ea2\u4e0e16\u5c81\"\u5e08\u5085\"\u201c\u7761\u5728\u4e00\u5f20\u5e8a\u201d\u4e0a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26607538", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26607538/answer/288181080", "content": "\n\u4e1c\u5317\u7ecf\u6d4e\u8fd8\u6709\u6551\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22516571", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22516571/answer/288369278", "content": "\n\u516c\u53f8\u8981\u6c42\u5e74\u4f1a\u8981\u7a7f\u793c\u670d\uff0c\u53ef\u4e00\u4ef6\u54c1\u724c\u7684\u793c\u670d\u592a\u8d35\u4e86\u8d1f\u62c5\u4e0d\u8d77\uff0c\u5b9a\u5236\u65f6\u95f4\u53c8\u8d76\u4e0d\u4e0a\u4e86\uff0c\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264672384", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264672384/answer/286921927", "content": "\n\u62ff\u4e00\u526f\u597d\u724c\u6253\u5f97\u7a00\u70c2\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u60c5\u5f62\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29814297", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29814297/answer/287784433", "content": "\n\u65e5\u5e38\u7a7fJK\u5236\u670d\u662f\u600e\u6837\u4e00\u79cd\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264849852", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264849852/answer/287697985", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4f0a\u6717\u6700\u8fd1\u7684\u6c11\u4f17\u793a\u5a01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264754444", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264754444/answer/287055147", "content": "\n\u4f60\u5403\u8fc7\u201c\u6700\u7d2f\u201d\u7684\u98df\u7269\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35236983", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35236983/answer/276968588", "content": "\n\u4f60\u4f4f\u8fc7\u6700\u8d35\u7684\u9152\u5e97\u662f\u54ea\u5bb6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59580139", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59580139/answer/262687751", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u88ab\u7eff\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67400453", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67400453/answer/256191729", "content": "\n\u5982\u4f55\u5199\u4e00\u5e45\u9002\u5408\u77e5\u4e4e\u793e\u533a\u7684 2018 \u72d7\u5e74\u5bf9\u8054\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264566807", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264566807/answer/285028180", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u7684\u4eba\u957f\u5f97\u633a\u597d\u770b\u7684\u4f46\u5374\u4e0d\u4e0a\u955c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28594126", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28594126/answer/288800459", "content": "\n\u957f\u65f6\u95f4\u575a\u6301\u5065\u8eab\u80fd\u5728\u4e00\u5b9a\u7a0b\u5ea6\u4e0a\u6539\u53d8\u5bb9\u8c8c\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23097897", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23097897/answer/288412708", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u6bdb\u9aa8\u609a\u7136\u7684\u6848\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50586411", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50586411/answer/288369429", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u6ca1\u6559\u517b\u6709\u54ea\u4e9b\u4f53\u73b0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20416183", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20416183/answer/288885858", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u6700\u9634\u6697\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61134374", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61134374/answer/240204240", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u53d4\u672c\u534e\u8ba4\u4e3a\u5e74\u8f7b\u4eba\u5f88\u65e9\u6d1e\u5bdf\u4eba\u4e8b\u3001\u8c19\u4e8e\u4e16\u6545\u9884\u793a\u7740\u672c\u6027\u5e73\u5eb8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27636812", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27636812/answer/288440197", "content": "\n\u4f60\u88ab\u8001\u5916\u95ee\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5947\u8469\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46404678", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46404678/answer/288451022", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5267\u60c5\u53cd\u8f6c\u7684\u6709\u8da3\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67080789", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67080789/answer/288556061", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u53d1\u73b0\u8d2b\u7a77\u9650\u5236\u4e86\u4f60\u7684\u60f3\u8c61\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50869363", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50869363/answer/287985375", "content": "\n\u5fc3\u7406\u4e0a\u6467\u6bc1\u4e00\u4e2a\u666e\u901a\u4eba\u6709\u591a\u7b80\u5355\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264776957", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264776957/answer/288692577", "content": "\n\u5927\u5b66\u9636\u6bb5\uff0c\u54ea\u4e9b\u4e1c\u897f\u78b0\u4e0d\u5f97\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263808314", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263808314/answer/278275315", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u7537\u5973\u6bd4\u4f8b\u5931\u8c03\u6211\u4eec\u4f9d\u7136\u6ca1\u6709\u7537\u670b\u53cb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265028155", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265028155/answer/288859390", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e00\u4e9b\u7537\u6027\u7ed3\u5a5a\u7684\u65f6\u5019\u4e0d\u60f3\u82b1\u5bb6\u91cc\u94b1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264786121", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264786121/answer/287662715", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u770b\u5230\u4ec0\u4e48\u641e\u7b11\u7684\u65b0\u95fb\u91c7\u8bbf?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65389861", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65389861/answer/288729714", "content": "\n\u4f60\u542c\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u5fcd\u4fca\u4e0d\u7981\u7684\u8def\u4eba\u5bf9\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264999128", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264999128/answer/288838657", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u652f\u4ed8\u5b9d 2017 \u5e74\u5ea6\u8d26\u5355\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265004594", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265004594/answer/288856566", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e08\u592b28\u5c81\u809d\u764c\u665a\u671f\uff0c\u59bb\u5b50\u6253\u6389\u8179\u4e2d\u4e94\u4e2a\u6708\u7684\u5b69\u5b50\u5e76\u8981\u6c42\u79bb\u5a5a\u8fd9\u4e00\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60599191", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60599191/answer/288712868", "content": "\n\u4f60\u90fd\u89c1\u8fc7\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u5730\u7406\u76f2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264908341", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264908341/answer/288484278", "content": "\n\u4f60\u7684\u5916\u8c8c\u4e0d\u914d\u4f60\u7684\u6027\u522b\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35255031", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35255031/answer/287750270", "content": "\n\u4f60\u7684\u8eab\u6750\u4e0d\u914d\u4f60\u7684\u8138\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264690859", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264690859/answer/288820720", "content": "\n\u94b1\u5b9d\u7f51\u7684\u7528\u6237\u5982\u4f55\u633d\u56de\u635f\u5931?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264785518", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264785518/answer/288122288", "content": "\n\u4f60\u7684\u8d22\u52a1\u5de5\u4f5c\u751f\u6daf\u4e2d\uff0c\u80cc\u8fc7\u6700\u5927\u7684\u9505/\u6316\u8fc7\u6700\u5927\u7684\u5751\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264690859", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264690859/answer/288107380", "content": "\n\u94b1\u5b9d\u7f51\u7684\u7528\u6237\u5982\u4f55\u633d\u56de\u635f\u5931?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265004594", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265004594/answer/288705811", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e08\u592b28\u5c81\u809d\u764c\u665a\u671f\uff0c\u59bb\u5b50\u6253\u6389\u8179\u4e2d\u4e94\u4e2a\u6708\u7684\u5b69\u5b50\u5e76\u8981\u6c42\u79bb\u5a5a\u8fd9\u4e00\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264641364", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264641364/answer/288429845", "content": "\n\u7eb5\u89c2\u84dd\u661f\u53e4\u4eca\u4e0a\u4e0b\uff0c\u6218\u4e89\u7980\u8d4b\u6700\u9ad8\u7684\u6c11\u65cf\u662f\u54ea\u4e2a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67808613", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67808613/answer/288520921", "content": "\n\u5c71\u4e1c\u7684\u4eba\u5747GDP\u662f\u56db\u5ddd\u76841.75\u500d\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7f51\u4e0a\u666e\u904d\u8ba4\u4e3a\u56db\u5ddd\u6bd4\u5c71\u4e1c\u66f4\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58468546", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58468546/answer/288657256", "content": "\n\u80fd\u5426\u8bf4\u4e2d\u56fd\u4eba\u5747 GDP \u4ec5 8000 \u7f8e\u5143\u5c31\u62e5\u6709\u4e86\u5165\u95e8\u7ea7\u53d1\u8fbe\u56fd\u5bb6\u7684\u751f\u6d3b\u6c34\u5e73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264672384", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264672384/answer/286960663", "content": "\n\u62ff\u4e00\u526f\u597d\u724c\u6253\u5f97\u7a00\u70c2\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u60c5\u5f62\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264914968", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264914968/answer/288069543", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u67d0\u7f51\u53cb\u5f53\u4f17\u4e0b\u8dea\u796d\u7940\u5d07\u796f\u5e1d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264855672", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264855672/answer/288335875", "content": "\n\u54ea\u4e00\u4e2a\u65f6\u523b\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u6e38\u620f\u91cc\u7684AI\u662f\u6709\u751f\u547d\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264999128", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264999128/answer/288185548", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u652f\u4ed8\u5b9d 2017 \u5e74\u5ea6\u8d26\u5355\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265004594", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265004594/answer/288473882", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e08\u592b28\u5c81\u809d\u764c\u665a\u671f\uff0c\u59bb\u5b50\u6253\u6389\u8179\u4e2d\u4e94\u4e2a\u6708\u7684\u5b69\u5b50\u5e76\u8981\u6c42\u79bb\u5a5a\u8fd9\u4e00\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264849607", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264849607/answer/288029002", "content": "\n\u7535\u8def\u4e2d\u7684\u7535\u5bb9\u90fd\u6709\u4ec0\u4e48\u4f5c\u7528\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52365163", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52365163/answer/288083838", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8bf4\u6295\u8d44\u4e0d\u8fc7\u5c71\u6d77\u5173\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264569967", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264569967/answer/285324288", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u300a\u82b3\u534e\u300b\u4e2d\u7684\u5218\u5cf0\u90a3\u4e48\u60e8\uff1f\u300c\u5949\u732e\u6027\u300d\u4eba\u683c\u662f\u5426\u66f4\u5bb9\u6613\u88ab\u793e\u4f1a\u6dd8\u6c70\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264898651", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264898651/answer/287554579", "content": "\n\u624b\u585a\u6cbb\u866b\u4f5c\u70ba\u65e5\u672c\u6f2b\u756b\u5927\u5e2b\u6709\u4ec0\u9ebc\u5c40\u9650\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27180733", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27180733/answer/286886118", "content": "\n\u5973\u751f\u52aa\u529b\u7684\u610f\u4e49\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55055050", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55055050/answer/285848486", "content": "\n\u65e5\u672c\u793e\u4f1a\u7684\u9636\u7ea7\u56fa\u5316\u6709\u591a\u4e25\u91cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47157488", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47157488/answer/283780290", "content": "\n\u4e2d\u56fd 90 \u540e\u6f14\u5458\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u65e5\u540e\u53ef\u80fd\u6210\u4e3a\u8001\u620f\u9aa8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65778428", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65778428/answer/238782296", "content": "\n\u4f60\u5728\u6dd8\u5b9d\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u6bb5\u5b50\u822c\u7684\u4eb2\u8eab\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27934611", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27934611/answer/285606367", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u5370\u8c61\u6df1\u523b\u7684WIFI\u5bc6\u7801\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20779813", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20779813/answer/212917063", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u7528\u6237\u4e0d\u559c\u6b22\u5fae\u4fe1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65778428", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65778428/answer/239393021", "content": "\n\u4f60\u5728\u6dd8\u5b9d\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u6bb5\u5b50\u822c\u7684\u4eb2\u8eab\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21757507", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21757507/answer/288387063", "content": "\n\u4f60\u5e73\u65f6\u5728\u54ea\u627e\u514d\u8d39\u7684\u53ef\u5546\u4e1a\u4f7f\u7528\u7684\u56fe\u7247\u7d20\u6750\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24410119", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24410119/answer/27871810", "content": "\n\u4e0d\u6f02\u4eae\u4f46\u5f88\u6709\u9b45\u529b\u7684\u5973\u5b69\u5b50\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67080789", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67080789/answer/288096107", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u53d1\u73b0\u8d2b\u7a77\u9650\u5236\u4e86\u4f60\u7684\u60f3\u8c61\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59120465", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59120465/answer/287949606", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u60f3\u7559\u4f4f\u90a3\u4e00\u523b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27636812", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27636812/answer/288031392", "content": "\n\u4f60\u88ab\u8001\u5916\u95ee\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5947\u8469\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36076921", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36076921/answer/288544900", "content": "\n\u6211\u4eec\u8be5\u5982\u4f55\u6b63\u89c6\u540c\u9f84\u4e2d\u90a3\u4e9b\u6bd4\u81ea\u5df1\u4f18\u79c0\u592a\u591a\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66740379", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66740379/answer/283648010", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e1c\u897f\u4f60\u4ee5\u4e3a\u5f88\u8d35\u4f46\u5b9e\u9645\u5f88\u4fbf\u5b9c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27540795", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27540795/answer/287183962", "content": "\n\u5bbe\u9986\u7684\u5de5\u4f5c\u4eba\u5458\u662f\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u5f00\u623f\u7684\u4e00\u5bf9\u7537\u5973\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38244425", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38244425/answer/287976630", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u60c5\u5883\u4e0b\u8ba9\u4f60\u7a81\u7136\u6709\u79cd\u300c\u5fc3\u4e0a\u5f00\u51fa\u4e00\u6735\u82b1\u300d\u7684\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67614361", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67614361/answer/288235599", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u300a\u524d\u4efb\u653b\u75653\uff1a\u518d\u89c1\u524d\u4efb\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68601850", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68601850/answer/288247209", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u672c\u6765\u4ee5\u4e3a\u5df2\u7ecf\u662f\u5dc5\u5cf0\uff0c\u6ca1\u60f3\u5230\u624d\u662f\u5f00\u59cb\u300d\u7684\u4f8b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264855672", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264855672/answer/288251847", "content": "\n\u54ea\u4e00\u4e2a\u65f6\u523b\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u6e38\u620f\u91cc\u7684AI\u662f\u6709\u751f\u547d\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58477183", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58477183/answer/287978319", "content": "\n\u5728\u623f\u8f66\u5185\u5403\u996d\u3001\u7761\u89c9\uff0c\u751a\u81f3\u6d17\u6fa1\uff0c\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264829675", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264829675/answer/288183332", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u611f\u53f9\u300c\u4f5c\u8005\u592a\u6709\u751f\u6d3b\u4e86\u300d\u7684\u4e66\u4e2d\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27636812", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27636812/answer/288334608", "content": "\n\u4f60\u88ab\u8001\u5916\u95ee\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5947\u8469\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35255031", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35255031/answer/288255034", "content": "\n\u4f60\u7684\u8eab\u6750\u4e0d\u914d\u4f60\u7684\u8138\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20500506", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20500506/answer/288333949", "content": "\n\u65e5\u672c\u5973\u751f\u51ac\u5929\u771f\u7684\u662f\u4e0a\u8eab\u539a\u8863\u4e0b\u8eab\u7a7f\u77ed\u88d9\u3001\u9732\u5927\u817f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265012502", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265012502/answer/288407097", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 2018 \u5e74 1 \u6708 2 \u65e5\u7206\u51fa\u7684 Intel CPU \u8bbe\u8ba1\u6f0f\u6d1e\uff1f\n"}]